出街就成街蝗，開電視就播蝗劇，上綱又一大堆五毛狗打蝗國野飛機。

重要日日吸埋蝗國d污染空氣，我屌佢老母，乜鳩都做唔到。

其實有 死撚左就砍掉重練
或者你可以搞大獲既 不過實重成世

頭盔先 大家切勿自殺 請愛惜生命

移民有無得諗？

死左後有1/6機會做中國人

或印度人

上咩綱？

自，網先啱

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

乜㴝？？

你計漏了, 可能會做狗, 做昆蟲....

做狗會畀強國人依3

會畀強國人食。

好想可以好似希特拉咁玩種族滅絕
支那人最終解決方案
見到佢地周身唔舒服

等死

走人，根本就唔會改，有朝一日你提下都拉你。

食個早餐啫，隔離蝗少婦同兩幼蝗不停蝗語互通，仲要大聲喺電話播蝗劇

班蝗㴝撚到香港都係咁，好 撚煩